我父母去完撐警活動到依家仲未返…

大家可唔可以幫幫手🙏🏻🙏🏻🙏🏻

撐警驚條毛咩 佢地唔怕柒

無意思，人地黑字當頭，

邊會幫孝子賢孫們搵爹娘呀？

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz